唔知你哋仲記唔記得呢句

哈利路亞 chance

係咪日本戲/劇嚟
唔記得講乜

竟然有人識

睇咗第1,2集已經覺得好心痛

唔記得內容
可唔可以講吓

求婚大作戰

講述男主係婚禮度見到好鍾意嘅女仔 但嫁咗畀其他人 然後內心掙扎嘅時候遇到一個妖精幫佢回到過去 回到咗幾次都係改變唔到 之後我就唔清楚啦 因為我仲未睇到

之前讀書嗰陣同個暗戀緊既女仔有啲誤會 我自己就突然疏遠佢 直程見到佢就調頭走
後尾無聊喺屋企煲返呢套劇 睇到山P因為錯timing+冇自信所以一次又一次錯過 跟住我就叮一聲醒左
我心諗既然個誤會都未搞清楚 我唔應該自判死刑
橫掂已經係sem尾 我要趁最後既日子同佢相處多啲
所以第二日返學 我特登計啱時間等巴士 見到佢喺上層我就上車
點知我上到上層 見到佢我又即刻淆底 坐左喺佢後幾行
正當我十五十六既時候 個腦不期然響起呢套劇首歌
我唔想好似山P咁每次淨係可以喺阿禮背後望住佢
最後我就行上去佢個位隔離 遞筒糖比佢食 佢叫我坐低 咁就和好左

wtf 好彩冇睇留言直接回應 你條pk

做乜

你唔係喺度爆劇情咩

吓 冇喎
你睇清楚啲 我講返我以前啲回憶咋

我太敏感

最後有冇喺埋一齊

冇
因為時間太短喇 有好多野未培養到就畢業

點解唔主動D

本身朋友圈子唔同 興趣又唔同
好難有理由約出黎
講到底係我冇自信

套嘢我睇完喇

想做咪去做囉 唔好好似男主咁樣成日後悔

雖然套劇的確鼓勵同影響左我好多
但老套啲都係嗰句....現實始終係現實
男主咪又係等到阿禮結婚先肯講出口

唔好意思起碼人哋肯講

唔知係咪舊式嘅日劇關係 通常都好鍾意喺結尾嘅時候做到不明不白

你講呢套結尾不明不白？你覺得邊part?
因為我覺得呢套係good ending算係好清楚

雖然最後一幕係阿禮即刻衝去搵阿建
最後都畀佢搵到
但係我真係好想睇佢兩個步入教堂個樣

可能導演都想比觀眾幻想下既 不過個結局都已經好好啦 兩個都表明左感情
同埋如果拍左結婚 觀眾又會想睇其他野